全部都係雞

唔好以為有d女個樣普普通通
好似好踏實果d唔會女神格公主病
根本一撚樣
對住d靚女就話，唔like佢地lor根本係賣自己個樣賣肉
成日攻擊其他女人既性格
自己就成日做埋同樣既野
成件事既起因就係想博人注意自己
港女除咗女神就係綠茶婊
小心上當

岩牙